**Laboratorio 9**

[Link para ejecutar este laboratorio online](https://repl.it/@RandyCJ/Lab-09)

Sistema de Información Policial:

El sistema ayuda a los oficiales de la Policía Municipal de

Alajuela a llevar registro del trabajo al que están asignados. Los oficiales pueden estar

asignados a investigar casos particulares, a patrullar distintas áreas o a atender a eventos

particulares como juicios. Algunos trabajos son asignaciones regulares y continuas,

mientras que otras tienen se asignan por periodos particulares de tiempo.

El sistema de información es actualizado por el administrador de logística y cada oficial puede acceder a

sus propios trabajos asignados.


Para modelar el sistema anterior:


a. Realice un diagrama de clases.


b. Realice un diagrama de objetos o instancias.


c. Utilice ambos diagramas para escribir el sistema en Java.
